用來冧仔得唔得? “I LOVE U”鮮奶插畫吐司

試下這款切開超驚喜的“I❤️U”鮮奶插畫吐司，每切下一塊都看到“I❤️U”的圖案，新奇，好玩又好吃，一次過滿足你3個願望🤗
將這款吐司送給心愛的人，真是心意滿滿吖🥰🥰
做法在這裡：

想要

我做了3次, 有大量~

唔要仔送

多士就多士啦
吐咩司